成個倉都係中資股輪

有咩意見比我?

約agent睇樓

買左call嘅就追put
正手贏完反手再贏